有韓國人特登整咗反送中嘅片

佢特登嚟香港為今次嘅事件拍片 搵人錄音
就係為咗分享比其他韓國人知
佢咁俾心機你地唔係唔支持佢下話
快啲share俾人睇同埋推爆佢

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

lm，得閒先睇

太花
我係香港人都睇唔清
btw thank you

video art

幫手推下啦

1

2

3

推

4

5

6

7